## 后台管理-平台管理

在i平台的左侧边栏中的“后台管理”-“平台管理”中，可以对系统的平台信息进行管理。

1. 平台列表可以使用“平台名”进行筛选（全词匹配）。
2. 平台列表项 右侧可以对平台进行“编辑”和“删除”操作。
3. 点击右上角"添加平台"可以进行平台添加操作。

![](/doc/manual/i/img/platform_manage.jpg)

### 添加平台

点击右上角"添加平台"可以进行平台添加操作，添加平台注意事项：

1. 请保证“平台名”和“平台id”均唯一。
2. host会作为 相关平台api调用的host。

![](/doc/manual/i/img/add_platform.jpg)

### 编辑平台

编辑平台注意事项请参考添加平台操作

![](/doc/manual/i/img/mod_platform.jpg)

